(台測)幽靈刺客1-3

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.刀鋒戰士布萊德的母親懷孕時被吸血鬼咬傷了，生下他後就去世了，由此佈萊德（韋斯利·斯奈普斯Wesley Snipes飾）帶上了一半吸血鬼的血 萊德自幼在武器專家阿伯拉罕家長大，阿伯拉罕（克里斯•克里斯托佛森Kris Kristofferson飾）為他打造威力最強大的對付吸血鬼的武器和為他注射藥物以免他 變為吸血鬼..

2.當深夜來臨，最令人害怕的不再是吸血鬼，因為連吸血鬼都會慘遭毒手，原來有一種因為被病毒感染而形成更邪惡、威力更強大的新型異種，他們專門對付吸血鬼，因為他們的出現使得這個世界更血腥更黑暗。
於是『刀鋒戰士』被吸血鬼之王徵召去對付這群變種異形，因此他必須招集一隊火力完善很具殺傷力的人馬才能跟他們正面交鋒，但是這群異形吸血鬼不僅成倍數成長，同時他們完全不怕刀槍，打不死也傷不了他們，他們唯一的致命傷就是見光死，而異形吸血鬼卻是處心積慮的要統治所有的人類和吸血鬼成為他們的族群..

3.在前兩集被刀鋒戰士砍殺重創的吸血鬼們正在籌畫一個陷害刀鋒戰士的連續殺人計劃。
他們到處獵取高級血液之後，喚醒了已經沉睡千年的超級吸血鬼德古拉。
德古拉在每個世代都擁有不一樣的名字，這一世他自稱達克(Drake)，身為真祖，擁有純正的吸血鬼血統的他，並不怕太陽..

12 00AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野